因乜解救一家四口出尖沙嘴慶祝母親節都要Stop & Search？

請問點樣睇得出佢地有嫌疑

冇著藍色衫=可疑人士

黑警就係想令到市民覺得係暴徒搞事，破壞母親節，但根本大家見到就會更加覺得黑警知法犯法，無理取鬧

唔係睇，係聞

警犬有腦就唔使做狗啦

繼續支持狗隊 繼續咁做就啱

限聚令
非法集結
攻擊性武器
暴動
襲警
煽動
是旦執兩樣，拉得

民意逆轉

好事

希望係藍/中立

照常理白衫人佢地應該見唔到

啲家庭成員只要有帶鎖匙和普通藥物，黑警已經可以把他們定罪，至少還押一段時間甚至要坐監

佢地似大陸喱

個阿叔真係著住藍衫

23公斤只係冰山一角

有理由相信今日當更嘅黑警都吸食左冰毒先做野 要提防病發

因為太溫馨，林鄭毒婦啲仔同老公都無話慶祝母親節，佢唔俾人慶祝

打份工打到咁多人憎
係黑警班垃圾先做到

個女

搞人老母慶老母節活動死克警會俾人光拍袋

23K出黎收保護費呀

打錯字，係燒春袋

公眾地方行為不檢
遊蕩
作出有違公德的行為

鳩拉鳩告無後果 點解唔做

鎖匙->攻擊性武器
必理痛->一級危險藥物
出現係現場->暴動
判監十年即時還押

每人塞份1KG 粉就告得啦
容乜易

呢個真係機會大

4g就夠，再唔順超就壓斷你條頸

佢哋老竇老母如果係藍嘅話 會唔會變黃

所以有時都好想佢哋得罪全香港嘅人
今時今日仲支持佢地嘅 應該係未試過比佢地無理同無禮貌對待

正所謂：「唔見棺材唔流眼淚」

藍絲：唔鍾意咪移民走囉，

大混亂先正呀
軍警治港加強版

拎鐵通先見唔到

曾經女士比人告用胸襲警

正想講

呢啲新聞要大大力推
大家努力喺fb whatsapp群組share

班黑警都無老母生嘅，你地個個今日都出去慶祝母親節，擺明就係挖苦班黑警

其實本身有 不過可能已經落曬下面

軍隊出動仲唔走即係有犯罪企圖

解究

繼續挑逗 市民啦

希望嗰兩老係藍屍

好明顯而家係黑警周圍搞事

破壞母親節氣氛

呢度野真係如實反映中国人民民化（而家歐美都係）

支持警察

班狗態度咁撚西點扮到
如果三萬隻狗個個三大出黎我敢肯定一早收晒皮

軍政府

戒嚴 出街有罪

Stop & Search唔洗理由

想次吹到恐襲咩都冇,佢唔係母親節搞死你條氣唔順